唔撚係想串你班唔好做軍師，識唔識叫晒d 反共傳媒唔好直播加泰集會呀

冇人直播，咁加泰集會就唔存在
得返d冇人睇既奶共報紙提，提左都冇人知

傳媒係你叫得郁架咩？

樓主真係好醒，咁勁嘅方法都比你諗到

新聞自由啊咁樣你同藍絲有咩分別？

中國人思維

扑爆哂啲cam咪得
到時唔止反共媒，乜媒體都影唔到相
我係咪好醒